「開盤」時代革命 成功定失敗

成功@2.8
失敗@1.3

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

All in 條命落成功，橫掂失敗都係死

依家政府從來冇回應過訴求 我未睇到曙光

咪開膠post 出黎啦

睇下連登民意

We win together
We lose together
Together we stand
Divided we fall